覺唔覺沙田新城市係高危地點

因為啲大陸人係集中係個商場入面，空氣不停循環又焗又悶，如果只要有一個帶菌者shopping一日遊，人與人之間咁密，都幾濕滯